乃木坂46討論區#191：請珍惜阪口珠美！

LIHKG乃PO呼籲：
加油

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
5月29日發售

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:
[url]https: //

珠美世界第一

個topic咩2c

sing out賣咗成個月都未改

侵仔

又係牙侵

會唔會變左最多負評既乃po?

今日真係唔小心

雜音lm

仲有優里本書

推到純奶入選拔矢久保推LM

7秒のwfc

LM

留意到美月擘得特別開

尊重啦

其實葉月開d

盲反美月

走啦

新人留名

乃木坂46討論區#192：有冇手足覺得Donald侵好廁

又jer

呢5個暴徒會搞到世界末日

左二櫻隊禾既
其他你地自己分

事實

諗起當時原版係全盛白麻七仔橋本

美月下盤穩好多

有人氣先有人jer
你見冇人jer珠美就知

我3個老婆

三期嗰三個畀你

好事黎

留名

人妖

第二張差d 分唔到禾堀同豬尾
代表左D咩

佢兩個臭味越黎越近並且你就黎盲

白石麻衣留名

發覺新伊織屌打舊伊織

操開深蹲

今晩睇 早知頭先買幾罐啤酒翻嚟

驗眼啦

updated

かっきー=乃團菅井友香
筒井=馬場（fbi)
田村=乃團加藤屎煩
柴田=柴軍只得一個人
矢久保=ナカタカナシカ
遠藤=飛鳥
早川=好女仔
金川=2012齋藤飛鳥(營養不良）
pepe=pepe the frog
掛橋=鴨嘴獸
清宮=大口麗

又真係幾似

邊忽似 有冇圖

掛橋=國民初戀

Pepe = 牙侵首推

眼鼻口個化妝都一樣
係下巴仔冇咁尖

掛橋=表哥

發覺你成日針我 大和解ok?

係咪錯覺，硬係覺得堀個feel 似成日西臉

上海就係佢臭面搞到禾唔敢搵怜怜奈搭嗲

有名你叫臭堀

怜怜奈

ｏｋ 一齊反左美月先

掛橋=四期廢土

山崎怜奈老公留名

各位手腳唔好再分裂啦唔好再反mb啦

咁上下?
唔係樣，但個感覺上有啲似

典解掛橋寶寶可以咁QQ

QQQQどうして

希望大家唔好再反美月，謝謝

3期都認唔哂，4期齋睇名真係唔知邊個打邊個

好mk

不過個陣得14歲算係咁

而家cute到癲

三期都認唔晒會唔會誇咗啲

唔知點解三期一出就認得晒

反而二期有啲走咗仲未認得

噏唔出啲名...同埋呢2個好似樣，睇綜藝成日分唔到

我一開始都認錯

三期我清楚晒可以黑嘅位算唔算了解

邊忽MK

16單全員全盛時期

三期一出又有十二集bingo又係咁上工事中，仲有雙同yoda 寫真點比

鳩鳩妹

麗乃B 膠膠妹
呢兩個好少上綜藝架喎

其實計人既話應該係14th mai mai 畢業單
但詞曲16單真係有今生冇來世

乜有招過二期咩

而家一個膠一個腫易分好多

呢兩個真心有啲似
不過中村好少上綜藝

15單第一排有今生無來世

三期bingo 慶功完全冇講過野

唔記得？
人嚟，鞭多兩集工事中

唔玩得發老脾

吉田，莉莉杏，珠美，麗乃都少野撈啦

四大天王得返白花

新四大係咪雀美月與田同桃子

發生過咩事

個下巴仔

御三家

差禾老婆仲未走

好快走架喇

比你燈幾燈 都快架啦

中

都預左

我都想佢快D走，等佢唔洗咁辛苦
得閑拍兩、三個廣告都夠養我

橋本真係唯一威脅到白麻地位嘅女性

食軟飯

有得食邊個唔食？

係男人都想食軟飯
尢其係白麻

咁算啦 要我為咗得到你嘅認同而去反我鐘意嘅人違背良心嘅嘢我唔做

唔mk 純粹樣衰

第一次欣賞你

反夠三期未

一開頭留意唔到麗乃
而家發覺佢屌打膠膠

加推？

麗乃B副偈不嬲掂

肥肥哋 笑容又qq

邊度有得睇裙子live

冇野了 千葉有

我養珠美 可以唔洗撈

Q能到
屌打軍團長

牙楓同豬尾都叫有野撈 有啲話題
riria真係上咗選拔都唔多覺眼
除咗沖繩嗰張相

老吉其實有咩撈

三期奶媽

牙楓係好能多野撈喎清

馬爻口吾至刂

白麻靚到

On9
Manatsu世界第二

d番組同電台，cm都帶埋牙楓

憑咩

就憑佢粒癦
Top嘅潛力
你唔發覺啲top都有美人痣嘅咩

13 14單應該先最癲

乃團馬蹄露呢

mai mai

尊重下

係咪想柴軍同你做忌

一陣又有gif了

隻揪未

乃團最似偽娘

再嘈禾吊到你變基佬

禾係絲

邊個係乃馬蹄露

new post lm
btw個標題講到好似就畢咁

馬拿豬世界第一！！

乃po最勁有90幾個負皮
好難超越

齋藤飛鳥世一
真夏第二

我可以

成日要做埋d小丑角色

因為腳短

我覺得金川有d似橋本

唔好問點解
信我
你會後悔

發覺松村好尾機

阿土:躝

差好遠wo
麗乃個樣keep住進化
膠膠妹就

堀未央奈が来週の「99人の壁」に出演する模様

多謝

你咁講馬拿豬咁套咪又係

乃木坂46討論區#189：有冇巴打覺得岩本蓮加好正？（2）

#291 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又針禾楓

其實套野d劇情怪怪地
上集無啦啦黑化個老師做校長，有牙白呢d女做老師，又無學生想cow老師嘅劇情

黑化嗰度有鋪過路嘅 就話係校長空降搞到白髮佬冇得做
老白頭幾集拖住易服癖仔仔手仔唔怪之得冇感覺

冇胸就世一
利申:

又要

一直都覺得呢段16單live 三槍最後笑個下屈到唔識點形容
好後悔冇握過三槍

等睇七仔紅色杉大波圖

點解牙白會著啲咁嘅衫

7仔有波架咩?

音驚太陽版event歌點解會完全唔同撳法

不嬲轉屬都會轉埋譜 好似係

依家係hard變易左，但expert難到抽筋

一開始歌名到加咗兩點,完全feel到upload條友嘅無奈
利申鳩up

依家有無90個都難講

16年全年都係全盛

小鳳姐

牙侵42個負皮有冇得一戰

17年有左美月之後就

你咁留意我做咩

下行坂

真係好靚

Um....留名先

大波版七仔

我覺得5bday live既16單 nanami一揮手 後面個屏幕變做花海個下好正

音B

冇波

新logo ▲

P

5bday 睇左成場都冇事
一到呢下即刻頂唔順

第一首已經頂唔順

B站app cap出黎 低清將就下

ないものねだり開始爆喊

最後一句：みんなさん、さようなら
D淚水好似瀑布咁流出黎

做咩呢排係咁提橋本

好似啲老嘢想當年

新時代 推北川

仲樣衰過maaya

一般idol 畢業單飛之後都會慢慢沉
反而三槍已經退圈2年 大家仲好掛住佢

睇完電影少女第11集，依家先覺得美月岩岩開始入戲但淨番1集

最輝煌個陣退
留係大家心目中都係最美好既一面

唔好再推喇

停啦

三個全滅晒

真係停啦

mai mai 三槍

出動到蕎麥配

夜喇
早D訓好冇

寧願8號入

隻揪

就嚟變接龍

文化橋世界觀真係好正
可惜太遲入坑

宜家身處緊既 說不定已經係地獄
同細路上堂好正 見解獨到

着高踭鞋一踎低就好容易外八，然後就會擘開

性恪特别，都令到好多人仲記得佢、掛住佢

珍

你個名
一嚟我無乜留意3期，二嚟佢兩個都好低調，除咗沖繩嗰次

變到生日圖海推po咁

Lm

其實搶飛係唔係用pia ，e+ 果d好過用樂天？

睇完恋する文学
睇事物嘅深度見解
呢個人真係好唔簡單
退圈耕田先真係做返自己

老婆

訓醒都仲推緊

等冬天先補番

46show有錄到ブランコ但係冇播過

人は必要な時に必要な人と出会う

我見有好多集 都唔知係講咩

ep132 161112最尾

睇漏左呢集

橋本自傳

北海道旭川市出身、興趣是讀書的乃木坂46成員橋本奈々未，將帶上一冊書展開旅程，探訪作為小說舞台的北海道各處，去發現她不知道的美景，與在那裡生活的人相遇。節目通過她朗讀小說中的不同段落，阿南亮子的原創音樂，以及美麗的影像來表現作品的世界觀。節目結尾還附有乃木坂46成員介紹自己喜歡的一本書的小環節「乃木坂46Books」。這是一個傳達閱讀和北海道的魅力，充滿地方色彩的知性的娛樂節目。
「乃木坂46 橋本奈々未の戀する文學-冬の旅-」在2016年2月18日（深夜24點25分）開始播出，連續五周播放，全五回。介紹村上春樹的《挪威的森林》和《尋羊冒險記》，櫻木紫乃的《Loveless》，以及渡邊淳一的《魂斷阿寒》四本小說。

名古屋任買

任買

pia會send sms

有住日朋友

依個好似新野黎 唔洗SMS

諗住樂天買唔到係度買

樂天7月3賣哂

仲有喎 實有當日票買

岩岩彈返D出黎

果然係禦三家 自己做5集

我用電話都照入到

任買我一抽都會落

利申全中

你開funson

神宮

兩抽都落

想迎接美月寶寶回歸

go

冇假

我仲諗住任抽冇人要

71果個weekend搞就好啦
又要就揸手會啲期

全落

握手連live最少去10日

呢set 舊圖巧yam

貼還貼，唔好貼生X

結婚紀念日

From: 梅澤美波
Subject: 魅力的

馬場ふみかさんが
魅力的すぎて心奪われます、、

昨日お誕生日、、
おめでとうございました。

「恐るべき子供たち」
絶対に観に行こうと
情報が解禁された時からスケジュールにメモしていたものの
予定が合わず行けなかったのです、、
うう、、悲しい

牙梅都鍾意大馬場

叫佢唔好返黎阻左曬

又B害 好衰

剩係要中間3個

有冇全輯相

OVERTURE編集部：明日6月24日発売の『OVERTURE 019』乃木坂46特集には、堀未央奈✕鈴木絢音、掛橋沙耶香✕早川聖来という２本のペアグラビアに加え、個人特集連載には、渡辺みり愛が登場！ 企画をまたいでプリン会が集結＆本誌初登場の2人の4期生の乃木坂22P大特集、ぜひチェックを！

掛橋個樣冇model feel

又露額

臭G

好妹妹feel

牙堀真係唔掂

禾蘋果

我發覺日奈成日放啲刷牙片上嚟 咩心態

反夠未

個人鹹濕自然睇咩都覺得鹹濕

我幾時有話鹹濕

聽聞住係目黑區
唔知真唔真

大肚婆裙

Sor

燈神

叫左佢唔好着高踭鞋架啦

日奈baby好女仔

隻12贏左

娘娘中12-1-11

渡邉係似大島嗰個煙女

左係牙妹？

啱睇緊まとめ，後藤manager個個都讚好令女

屋形船3回とも参加してますが、回を重ねるごとに満足度が更新される凄いイベントですね。
マネージャーとヲタクで歌って踊る『Sing Out!』、吉田さん菊地さん女性マネージャーが歌う『ハウス』と 、
コールは楽しすぎました！ずっと笑ってました。次回も是非開催して欲しいです！絶対参加したい。

禾朋大波波

Sor乜9

高山又剪短左

咩事腫成咁

真係好睇唔慣朋賣萌

禾雀會唔會俾佢教壞

日日飲珍珠奶茶好難唔肥

有冇under味？

禾喜冇

under料

巴打推bin個

sor

可能本身都壞，分分鐘牙雀係後台擔住口煙笑鳩握手會啲手足好撚毒

米屈la，你估牙雀係美月隻mk仁G咩

噴住煙笑班傻鳩係度哦呢囉唷咩哦呢囉唷咩

你係咪唔記得轉ac?

反而覺得美月唔會

美月唔mk啦 講樣田村年+似啲

牙雀：(吸~ 呼)，頭先握我個件毒撚隻手超撚多汗囉，佢老味仲話自己香港嚟，忍笑忍到我傻閪咁，儲錢飛嚟日本握我幾秒比錢我賺，on9仔(吸~呼)chur多兩啖先出去頂唔撚頂，忍咗成6多鐘都食唔到兩支煙，頂癮頂撚死我

堀了

想睇美月版

美月：頭先牙雀食煙真係好臭，平時扮晒純情，一返後台就煲煙笑人，呢啲咁嘅女仔都上到位有冇搞錯，明明我咩都冇做過就要比人鬧，公平咩？

美月:頭先牙雀食煙真係好臭，明知我有咗bb，仲係我隔離食，仲噴咗我一啖。呢啲咁嘅女仔都上到位有冇搞錯，我第時嘅小朋友一定唔可以好似佢咁，仲會教佢睇人唔可以睇表面。

美月: 今日又有咁多fans黎支持我真係好開心 下單一定要做到C黎報答佢地

睇錯要報答人先做到c

C就不了 G啦

好期待美月登位嗰日迷月黨大清算

下單就係審判之日

係仙氣！！！

唔係落左啦咩？

可唔可以唔好成日攻擊美月

明明你帶風向

G

真 將心比心 如果有人話牙花去咗落仔 呢度一早世界大戰

狗好過人系列

無計美月天性小惡魔

食完呢個拉麵去神宮就PERFECT

一個好女仔 無啦啦唔會比人攻擊既

大阪神宮場下一輪已經公開發售？
幾時開始？

唔能中呀

巴打你id
真識食

打錯字

迷月黨手足同美月本人一樣善良

幫個fd買左張飛買完個姓email出左"?"

係咪到時去到有得搞

買多張咪得

張證捽走個名咪得

張飛姓果行應該出“？“

到時show web個confirmation得唔得

入錯咗問號？

入左中文 收email變左問號

你有冇page show到你入過嘅字 咁咪可以證明佢系統問題

佢既夢想係做萌女子呀嘛
畢業之後顏值有高到，可以賣萌

唔係樣既問題
而係睇開佢扮男役 睇唔慣佢變返咁女仔

個page show到

諗住個字日文實有 點知原來得殘體版

咁唔驚啦

想去

懷孕既女人係最靚

準備好去迎接美月

熱菇熱菇

有咗 成個人圓潤咗

どいやさん

見肚了

好QQ

二期binc大會後編

蘭仔幾正喎

其實我覺得夏季學野幾好，d mb 挑戰下自己
月月個個就算啦

全部都係蘭仔鏡頭

呢2間幾多蘭仔回憶

開司啊

好想去神宮淋雨

設樂幾有諗頭

每次my rule live就會諗起呢個

23單UL冇my rule

月月就係個時開始被玩壞
不過唔認真就唔係月月

其實ktk都幾咬字清晰

呀琴好qq呀

好滾動

牙琴

講起月月 筷子君 / 機械人舞個d 經典都係佢

今野去找數

你對唔對住Pepe

角色崩壞

是鳩但但 scoutman

想點

D 歌詞想點

牙雀

我認dd㗎
加推好閑啫

真，係7仔撞過

十足十公司annual dinner表演咁
成班唔知俾咩反應好

娛賓
鞭到最後鞭盡佢

不遇の2期

蓮狗笑笑笑

牙雀同牙橋真係好似

阿梅有專用字體

2期=悲劇
連班細嘅都唔知比咩反應

月月係願意咁做，一黎多d鏡頭，二黎可以增加人氣
唔使多幾個就可以增加觀眾既記憶

啱啱攬住三槍一齊睇工事中

飛鳥追擊

乜你個吹氣公仔嗰名叫三槍咁得意

但以前個班放得開去玩，有時主動又講野
3期真係無咩，葉月又造得過晒火

下期講運勢
運營又想叫邊個卒業

今野都知自己虧待左二期

借神棍把口交代啲野 好似日向咁

3期無寶寶果D口水佬
個個太有禮貌

pepe

叫二期全體自己走

極危險

次回の #乃木坂工事中 は…
期待の新キャラクターが登場🤗🔮
タロットカードを使ってメンバーの令和の運勢をじゃんじゃん占っていきます！！

塔羅牌同新角色登場...係咪中田牙

阿琴蘭仔日奈子ol要留低

留日奈子堀ol就得

幫美月整盞神燈

牙音

爭咩丫一齊躝

好似どこ咁預測節目黎緊發展

四期好似好玩d

收到wind有手足個公仔叫蓮+

我要求唔高

比人遺忘的音b

比岡田訓練下先

淨睇祈願都見到營運錫班3期錫到燶

一邊睇塔羅書一邊幫占

三個都即時笑咗睇怕又係平時擔住支煙笑鳩你哋毒撚

邊有女團唔比人食煙架

下單美月帶隊上多次富士山

黎澳門跳多次

純奈呢

唔記得咗

琴子正啲由無表情到大笑 外冷內熱

個個團都唔比食架啦

聽講美月近排要安胎先唔比食

over咗

你搭錯線

落撚咗啦 仲安咩胎

究竟係落咗定有咗
可唔可統一下個講法

落完再有

禾音禾南
Loving!!!!

牙堀

佢個樣又係成日唔同

Sorry 手機收得唔好 洗咗版

越大越正, 初出道迷之少女時期覺得佢好唔得

真人鹽到仆街

一生只愛堀未央奈

桃子呢

お金ありますか

如果你願意一層一層一層 的剝開我的心
你會發現 你會訝異
你是我 最壓抑 最深處的秘密

以前個髮型

又意淫

屌又唔記得轉ac

佢明淫

美月SR字幕

堀個腳板底同腳弓好靚

禾櫻隊唱親 ターコイズリング都 j 死禾

お任せ ロマンティック イカ焼き

牙堀啲雜誌相真係好過佢自己影嗰啲好多

攝影師P圖同自己電話P圖 高下立見

牙堀p 親個下巴仔都

牙堀正到

P圖等級嘅分別

呢張好逗

老白個粉紅色嘟嘴唇好正

好逗即係點解？

呢，張，好，逗(號)

overture呢本野嘅風格真係零舍特別

好柒

我覺得牙堀同飛機音carry 到

fat唇嘅嘢你識條鐵咩

就算牙音著乜都咁正

蝗語定台灣用語嚟？

果然係長氣月 寫story都咁長氣

咁即係咩意思

逗趣 掛

挑逗？

老婆仔

我想講挑逗

香港唔見有人就咁用單字

嘩屌 牙音老咗幾十年

蝗語黎

邊個經手

個屎忽好刻意咁趌起

點解影到個身比例怪怪地

老態

睇完今日輯相，宜家望返牙音，有d返唔到轉頭了

最正係乜都唔著

呢排咁多人意淫

我都覺
幻想ching 一朝早就意淫禾堀

想食

又加推 廁

叫禾堀都加推？

你對得住櫻隊咩

我6月8握完手之後只係加推左久保
久保咁正 我相信櫻隊會體諒我加推

著衫好睇過唔著

真 我可以證實呢一點

此女子只應天上擁有

Left god

咪咁廁啦
係mb都發情

是咪認錯人，我邊忽廁？

好耐冇見 留名

挺胸拮攞但收唔到腹

佢本身個身型比例都唔係靚個隻架啦

見到美月突然好想打丁

打丁死埋一邊啦

好撚q

又有大佬照

乃團賓妹

禾吊能死你！！

咁搶口

如果拍到大碼頭好似禾朋咁即閃啦
橫掂佢咁唔like揸手

平時接客趌開

冇理由走去做聲優

反還反 over咗

做聲優可能紅過而家呢
以佢嘅樣應該贏晒

美月仲係處嚟

今日仲係

做聲優要紅邊有咁易

但而家係不遇の二期

專業聲優公司冇乜機收琴子

係咪要讀過專業課程先得？

6/25(週二)17:30~18:00中國時間
播出平台：都市頻道(上海)
#松村沙友理#將出演上海美食節目「#淘最上海#」
想知道她推薦什麼美味的上海菜嗎？
盡請準時收看！ 詳細請關注 @淘最上海

蘋果都得啦

好心做idol就注意下身材

燈光師去左邊
影到佢咁黑

我鐘意

典型架妹身材 夠貼地 正

唔似堀未央奈d臭g賣腳‼️‼️‼️‼️

之前射波就係去食元素表

Both g差咁遠既

珍，大熱天時個個都仲要著長裙遮腳

牙堀都g

琴子今集工事中獨佔鏡頭

禾土

一個返一個走

又多個位

其實山崎呢兩年真係靚咗好多

珠美牙音成最大贏家

問過禾月未

又b害

牙土: 有佢冇我

佢同牙音係二期變得最多

美月：輕鬆番一排

不嬲贏

呢樣真

雞蛋同高牆之間
我選擇企係牙土果邊

比你迷親都冇好結果 求求你唔好迷腩腩

所以邊個係雞 蛋？

睇返牙音以前短髮look 點估到佢而家大個左會咁靚

禾迷腩早過迷3期好耐

腩條命夠硬

大園飛又燈一件

みり愛係咪整左牙

怜奈以前笑起上黎好似好夾硬
而家靚左又笑得開心D

牙土好明顯係弱勢社群

係

係咪落under果期

邊種弱勢先

比你地蝦到病左

就算你早有別人 無礙我爭取夢中人

我寧願用美月換牙土返黎

沉船？

係咪有內情 美月一復出 牙土就收咧

Deal

Ur name

反美月了

同迷月割蓆了

一早就應該同迷月黨割席

美月:我整咗個蛋糕啊，好好味㗎，請你食吖
牙土:好啊
美月:嘻嘻

發自飛鳥笑得好怪

發發覺

乜事？！

近排都係咁
唔知咩事

大家請放心, 桃子喺我隔離休息緊
我會好好照顧佢架喇, 等佢醒咗我再轉達大家嘅心意俾佢

20190624 一生只愛大園桃子

唔夠既話我願意加埋豬尾

我願意用成個三期換

成個三期包埋阿桃
點換

佢最想

上面係咪講緊牙桃夏巡缺席

我想講好耐
仲以為淨係得我一個咁覺得

原本想jer下到牙土落仔，但諗諗下可能性低過林鄭落台

2個都射波，2個都反了

牙鯨米la

班友同建制一樣，夾硬推夾硬反

forever love

你=犯民，明支持美月，但暗地裡反

#生田絵梨花 さん プロデュース振袖👘

いくちゃん見とれる😍

花花produce

你乃po你力持

我要

大笑嘅飛鳥係最正

依家好似唔識大笑咁

硬晒軚

好似史泰龍咁

和ラ四期刷鞋大會

比起去上堂學基本技巧 出去現場實戰更學到野
果次琴子上去做嘉賓啲聲優咁樣建議過

好想與她拜堂

我有個大膽嘅想法

壓力大到漸漸失去笑容

反美月嘅手足 佢地根本冇愛過乃團

琴子做聲優我實日日睇

枕

學日文啦yui仔
南啲廣播等緊你去投稿

做dd榜未

竟然唔po自己相 唔識撈

唔po better

冇人想睇

都話牙侵推pepe 架啦
咁留意

侵侵有邊個係佢唔推

懷念牙土

牙白都成日射
唔去福岡了

牙雀一食好野個身就震下震下

嘻嘻

Fore花 love

sor今晚教教佢

24:59～25:30 MBS「+music」秋元真夏、梅澤美波、大園桃子

一生最愛齋藤飛鳥

你堀你條女

教緊

一樣咁「高」

7月繼續Hinabingo 2

棄未？

播nogi好過啦 俾4期玩

揸手啫

牙花都俾人攬俾人嘴啦

為藝術犧牲

咁美月算唔算為藝術犧牲

url]
唔熟日本法律,呢個po有無日本在地巴打,幫幫手幫佢宣傳發揚光大,謝謝!!

錯link,自

冇藝術成份

FNSうたの夏まつり⛵️
❣️第１弾出演アーティスト発表&みどころ紹介❣️
7月24日（水）夜７時から ４時間半の生放送！

ディズニーの仲間たちと乃木坂４６が
「ジャンボリミッキー!」をパフォーマンス！

同米奇老味合作

禾怜奈正到

之前笑都好似好夾硬黎咁樣 而家順眼左好多

最近法國乃po 既手足真係好廁

白石腥些

獨佔一被 好有face

YUI仔提提大家飲完酒第二朝唔好空肚飲茶 依加個人冇左靈魂

松村嗰本係「東京近江寮食堂」

連續2季晌bingo都唔比4期代表乜
代表4期都係洗腳

雙數唔係不嬲都係洗腳架咩

邊個講
欅2晌2全部前排

4期已經成咁上雜誌同封面，嚟緊jam expo仲係得4期出show,都唔算洗腳掛

2單 nibu 小坂 河田

晌2直情救左成團

前人種樹後人乘涼咁啦 都要平假果時不死一期既堅持先有而家既成果
2期就帶個團更上一層樓

窮困賓妹乞錢買杯麵食

係 乃而家多咗咁多資源 唔會浪費啲靚妹仔光陰啦

腳

吉田算唔算例外雜誌，訪問又少，上番組又cut晒佢

因為老吉唔係靚妹仔

代表响係用黎攝時間4期要準備夏巡

做咩抄我

牙梅又唔露腳

比你比你

白麻成日好似下面條片咁笑到失哂控

明日6/26の乃木坂46「猫舌SHOWROOM」は山崎怜奈・掛橋沙耶香・金川紗耶

掛橋, 金川

四大天王

賀喜屈能到

my joy

荔枝梳打

美月黎

真夏

4期真係幾屈機

友香黎

真友香屌打

花花屈能到

侵侵廁能到

花花=我初心=我最愛

閱

人地真係大小姐黎 點比

又加推 廁到

知已知彼

牙侵每星期都話xxx 係佢初心

愈睇愈似美月 禾係咪要驗眼

no need 同一個人黎

係好正

講得好！

呢輯相真係好似

似條撚

Karin好得閒咁係ig覆cm

好想睇呀

放緊假

ドキュメンタリー映画第二弾、主題歌は「僕のこと、しってる？」に決定！

好在見過白七真人
如果有得見埋寶寶就好

咁能遠都叫見過真人

又唔係推 肉眼見到已經夠

我都想見

食飽飯

大波波

啱啱搵完天哥收野

金色

好重機心

見過牙白喺我旁邊飛過

呢隻日拍幾貴

全握9未？

膠膠妹

應該值錢喎

矛錢

有冇全揸券放

真心望多幾次都唔覺美月同賀喜似
反而美月同小倉唯就有幾分似

禾柒紀錄片嚟？首主題曲係咪禾柒返黎坐鎮

小倉美月ho jeng arrrr

西七真係搖錢樹

好彩禾晚晚同牙白一齊訓唔洗去全握先見到真人

【モノマネ】
新内眞衣のご飯を食べた後の顔
#伊藤純奈 #新内眞衣

▼和ラー

櫻隊：....

禾月

獨佔nanase

2019仲啦娜蛇

太想念佢……

唔洗想念佢
禾晚晚都攬住佢訓

禾攬住禾櫻訓

禾櫻隊又關你咩事
你返去搵花花啦

病向淺中醫呀

我愛若月佑美2019

廁到

一期我係廁 真係好多都愛

依到啲手足又廁又癲又鍾意負皮

小南也不錯

唔知有無禾橋睇

寶寶露耳仔QQ咗

生日快樂

馬

呢2個巧打2

蹄

聽日要返工爆唔到post

今晚爆 可以預祝定

班手足個個有白卡
夜d姑娘熄燈cut wifi 先會訓教

真 唔似我專一禾花

GG

廁撚

仁月個頭甘大既
係堀g 2倍

呢個真
好似禾咁只推兩個mb既真係買少見少

紀錄片是從若月畢業live開始，到23單為止。主角是西野和飛鳥，其他與田戲份最多，然後是和七鳥相關的幾個CP重點說了一些，花鳥、桃鳥、白七，中間按時間順序穿插各種內容。
呢度就有啲劇透

會唔會諗太多
今次好似主要跟牙七卒，雀與田同花
牙白得comment

禾Yoda

呢個講咗d與田同花部份內容

做狗好過做人

咁第一條同第二條documentary 之間嘅事咪成世都唔會有

又冇大長腿睇

音B可以話：對唔住 禾係idol

我想做個舊腐皮壽司

i? 邊能度i呀 人起朵你起朵

蓮加>膠膠妹
利申反蓮

兩個都瘦左咁多

呢個團冇幾個係肥

我堀大法好

淫到

牙雀正到我之前點解會反

腐皮左

好爽

細細粒 抱起一流

傻強都係細細粒

永遠懷念齊腳既蘋果軍團

KTK其實好大潛力，大美人

啱啱先問姑娘拎返部電話

手足一入嚟就咁廁

唔廁就唔叫手足

夜勤病....

日本明星的上海美食挑戰 / 淘最上海 190625

禾松

松村俾人踢爆無睇高山本書😂

應該冇人有睇

佢地咁忙邊有時間睇哂成本

呢到啲手足掛住意淫，唔得閒睇書

松村成個節目都用普通話溝通
勁屈機

我教佢

睇到一半有種佢識聽普通話嘅錯覺

佢已經識講普通話
但我仲未識講日文

我叫怜奈幫佢上咗幾堂咁

得禾呢D 清泉從來唔意淫

就係呢條八婆拎咗我部電話話要同我做身體檢查

玩屎

突然好想聽番佢講日文

食完豬腦 番到酒店會唔會爆seed

鯨姑娘幫禾換片片未

遠藤飛鳥

通知咗註守嘅驚猿了

美.....月.....？

yes，仙女美月

怜奈啲口音都冇咁準 松村應該背左好耐

ABCDEF

此女子只應富士擁有

做乜依排係咁吹奏仁月

之前澳門外景個次記得有豬腦麵
佢好明顯知道係伏但要夾硬食

佢不嬲都吹奏

應該背稿
d對白好順暢邊有可能咁短時間學識

嗰兜野應該淨係食到蒜味

個答案係G呀
G呀

佢唔要豬腦麵 最後要食鳳爪

有集唔知咩節目有講松村同真夏學緊普通話

個次仲話有得推俾maaya
今次就

換片個陣有冇被佢抽水

係咪咩 我住在這裏的理由

好平

23單經理人旁白特典都好似有

我直接教禾櫻隊
佢學都唔洗學

佐藤楓#kaedemail#
2019.06.25（3）

珠美、蓮加和梅沉迷於某個遊戲中（笑）
現在大家邊玩邊笑(￣▽￣)

是什麼遊戲握手會的時候可以來問問看喔～
嘛，大概就是把迪士尼的可愛角色連連看然後消掉得分的某個遊戲

但是梅對於自己沉迷於遊戲這一事實是很討厭的，所以這是秘密哦～

Tsum Tsum Land

牙梅咁樣比牙楓爆料

變左一個公開的秘密

純奈咁脹嘅

俾人睇蝕曬

2:35-2:52好聽到

最壞係我同凱婷？

唔通係飛鳥廿三單選拔講果單？

冇睇今日showroom咩

我從來唔能睇showroom

日本一！

今夜の #テレ東音楽祭 2019
#乃木坂46 は、18時台と20時台に出演！

18時台 #乃木坂46 #日向坂46
20時台 #乃木坂46 #欅坂46

18時 正

新手一問, 點解大家咁憎牙堀?

主役はなーちゃんと飛鳥
後は白石、高山、真夏、生田、与田、桃子で９割って感じ

飛鳥の中学の体育教師のほうがほとんどのメンバーより喋ってるくらい

前作よりも良くも悪くも普通のドキュメンタリー

禾七

有無630手足

桃子老婆

冇二期都係好正常既事

68手足
私心推介 久保 / 牙梅 / 牙喜

唔會反但唔會G 持
真人好鹽

握手時?

右面我既

yes 幾鹽下

點鹽法？

有冇你都冇份睇

早晨

帶埋老婆去參觀領事館

音B showroom

生駒先係你老婆

國唔國有啲似小坂

吳國
小坂塊面冇咁有肉

響台灣小休，路過7仔見到呢個promo
有飛鳥，猴奶同久保

正過小坂

小坂正好多囉
第一張有少少似美月

今日久保line music playlist

點認

桃子

你又認倒喎

巧令

セカオワ，FUNKY MONKEY BABYS
久保sick ball

99妹

究竟有冇mb係冇人反

揸過啦個個都唔比力
欅屌打

老吉

花？

白麻喺紀錄片好少戲份 出面班白推癡晒線咁

吓 但我握久保 牙梅 同牙喜對應好喎

你講大陸個班？

收到風美月寶寶今日強勢回歸

白麻煙剷來的, 仲教其他member 食

ching 是咪搞錯左白麻同美月

其實今次少戲份有咩問題？都27了，始終都要推雀與田個世代
但海報都唔落雀個樣，落牙白就有d r 頭

美好回憶

橋本

特別企画『乃木坂46 堀未央奈さん 岐阜に帰る（1）』 NHK岐阜「まるっと！ぎふ」 [6/26 18:30～]

禾七咪冇人反

認真一問 d 人話吉田有口氣係真定9 up?

問杉山腥些乃木坂有無推邊個，佢唔係太推偶像，但話records大奬現場見到牙白好令

有無巴打握過白麻...

以前好多反七，話佢黑，mk，小氣

明明係乃團既poster,點解會負皮架

個post名咁正都有人負皮啦

活動7月2完 有手足係台灣可以嗰日問職員拎

個問題就係poster 係白七擁抱
trailer 又用白七擁抱 又打曬白七兩個個名
但最後白得十分鐘鏡頭

唔同搵美月做封面咩 邊有人睇 倒米咩

估唔到日本人都知呢句

真

白麻同七仔其實都唔係咁fd

七仔最熟都係高山同西瓜組

見到握手就知係真fd

七同飛鳥可能仲fd過白

負皮係俾猴莉

橋本grad白麻喊到崩潰
七仔grad一滴眼淚都冇

用白橋比.....咁其他人咩都唔係啦

猴奶 柒咗

唔喊=唔熟